加藤屋以成condom

黃色經濟圈始祖

冇人記得了

就咁一句？
我仲成日食

去哂旺角

成日食

真係好撚煩

係唔係日日都要人開個post話自己食乜食乜先唔係condom

condom只有黑警ok？

邊間近未去邊
旺角都冇加藤屋

港島區想食都冇間呀大佬

食開果間冇左邊爐

仲有大丼家

多人食喎

唔好ON9啦.. SSP/太和果間仲大把人食

得幾間 開多幾間分店啦

日日都condom...

大埔人

等緊港島開 想食牛肉飯但得周街吉野家

試新口味 香港人原來未去過日本

深水埗5點排曬隊叫condom